## 오늘의 일기

- 눈떠서 알람을 껐습니다.
- 화장실에 가서 양치하고 머리 감고 세수를 하였습니다.
- 아침을 스테이크 만들어서 먹었습니다.
- 머리를 말리고 옷을 입고 밖으로 나왔습니다.
- 주차장에 가서 차를 회사로 몰았습니다.
- 회사 주차장에 차를 주차시키고, 사무실로 올아왔습니다.
- 노트북을 들고 교육실로 왔습니다.
- 커피 마시기
- 동료들과 수다 떨기